你地D寵物有冇怪辟?

我隻寶貝貓平日都唔系好痴身，不過好奇怪我一入廁所開大，佢就衝八入黎，喵我之後坐系廁所唔肯走直至我按下沖廁制佢就cc然走番出去

笑死。

我果隻好中意等我地沖完涼之後，飲浴江d水

換褲時會好緊張, 等你穿緊就係咁咬條褲管

我隻貓就鐘意玩水，成日玩到濕曬要幫佢吹乾

辟?

等我又分享下：我家主人鍾意玩鞋
次次除左鞋，佢都第一時間飛奔過去死聞爛聞，仲攬到實一實兼用腳撐，我要拿走仲死都唔俾

我隻寶貝貓平日都唔系好痴身，不過好奇怪我

我隻狗鍾意係我C6開大/沖涼既時候,+去廁所

我隻肥貓, 至緊張係我地開櫃門 / 櫃桶時, 總之一開, 佢即走來, 想"娟"入去, 連鞋櫃都唔會放過, 所以我地次次開櫃要好小心, 一唔覺意, 困住左佢, 就大獲

冇創意到抄Baby Kingdom?

仲有好多怪辟
一抱住佢會狂lam你條頸、手臂、大脾，lam得好淘醉，推都唔肯走！
一切水果（即使只係剛開始批生果皮咋），佢就算係房都知道，會極速衝埋黎等食
屋企有張細椅，佢已經當左自己係人，會跳上去坐係度睇電視

奶王抒優個閪

有冇人知樓主咩樣

我以為係你隻羊